唔通老細買左假口罩比我地用？！我唔想中肺炎啊！

向口罩高手求救

我老細之前托佢朋友係美國訂左一批口罩番香港，最近比左十盒我地同事係公司用，但我地見到個包裝果下真係崩潰，咪就係傳說中既假口罩！！

右：老細口罩，左：私人真口罩

呢個口罩無論摸上手定戴上面，都只可以話佢一個字：薄 雖然感覺好過民賤聯派果啲，但事關我地係做醫療既，日日對住唔同既病人，口罩真係好重要！有冇人可以話比我知呢盒口罩係真定假，因為上網真係搵唔到咩資料，我地暫時搵到既資料係Pro-Safe呢個品牌係黎自一間係New York，叫MSC既公司，但佢個官網係上唔到，開左VPN都上唔到

奇怪既點係，佢其他product個商標都係用圓圈R（即係已註冊商標），但老細呢盒口罩係用TM，係咪代表佢係假口罩

網上圖片：

自推